[求救] 美國 Visa Interview

小弟遲啲要去美國visa interview，睇緊領事館嘅網頁

^依啲就係一定要帶啦

^但係就有依啲supporting documents,有冇有經驗嘅巴絲知道依啲洗唔洗？

有啲譬如“show ties to your home country that will compel you to return after you have completed your study" 真係唔知點証明

希望各位幫幫手

push

帶定晒所有support document
我申請嗰時帶齊晒但個官冇睇
show ties可以拎父母定期資產
證明你去只係讀書 屋企有資產唔需要屈蛇係美國

Travel/ Student Visa?

student visa f1

感謝
咁relationship to sponsor 同埋 sponsor taxbook 呢？
係咪連出世紙都要帶埋

帶出世紙 taxbook唔駛
不過大多都真係唔睇 你帶定都係以防萬一

你叫你父母出工作證明寫名一個月搵幾同埋入職時間就唔需要taxbook

好呀 唔該晒呀